Lol美服 Telegram group大招募

我最近開始玩lol發現同識嘅人玩係好重要 有玩Lol美服嘅你都十分歡迎加入呢個群 但因為啱啱開 所以人數比較少 麻煩請見諒
以下係Link

放低咗好多年嚕 ...

推

已入group幫推

而家美服幾ping?? 搬左ser 之後都無玩

推到有廿條友

推 現有15人

死link!

個group被人del左

有冇原本係group入面嘅巴絲相認